匈牙利阻止歐盟聲援香港

匈牙利近年立場越見親中，是歐盟中首個接種中國國藥疫苗的國家，連外交層面上亦處處厚待中國。路透社引述外交消息報道，匈牙利阻止歐盟在聲明中，就中國在香港實行國安法一事批評中國，有外交官憂慮此舉恐進一步削弱國際阻止中國侵蝕香港自由的努力。

歐盟原訂在周一舉行的外長會上發表有關香港的聲明，旨在支持英國及美國維護香港人權，但由於匈牙利反對，故未能取得全部27個成員國同意。路透社引述一名資深歐盟外交官指：「匈牙利的論點是歐盟已經與中國有太多問題。」報道同時援引另一名資深外交官確認，匈牙利在這件事上持反對立場，一名歐盟官員更指，已從歐盟的批准程序中撤回聲明。

歐盟上月22日就中國侵犯新疆維吾爾人的人權作出制裁，匈牙利當時不情願地支持歐盟制裁，但形容行動是「無意義」，更在歐盟決定制裁後幾日，正式接見訪匈的中國國防部長。匈牙利近年接受龐大中國投資，最近被揭發政府不惜向中國貸款，也要興建由中資企業負責的大學分校項目，過去曾與同樣接受很多中國資金的希臘出手阻止歐盟對中國事務發聲明。
........

匈牙利

匈牙利堂堂革命大國, 但當今政府....

嘩你隻5毛狗(165028)又改user name啦？

一帶一路帶動伙伴關係
EU都唔好理咁多好

已封鎖會員 - 掀起你的蓋頭來

反對歐奸

躝返支那啦

當年西班牙suppress 加泰
EU都唔會理 因為係佢地成員國
如果而家對香港事務說三道四 就係赤裸裸嘅雙標

唔洗人去了

果條五毛仲繼續獻世

我係EU公民 你唔好柒啦
好幾個資深會員都知

你地小黃人唔好去囉
布達佩斯大把人去

匈牙利
希臘

脫歐入中

9up ？ post 張歐盟id 睇下先

呢啲仆街，自己冇錢就入EU度攞着數，扮係歐洲文明國家，關鍵時刻到出嚟搞事
踢呢啲共諜走啦

回歸祖國

你好尊貴 有歐盟護照
我可摸耳俾你舔腳 做你奴隸？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問掀起你的蓋頭來(曱甴#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

蚑那賤種掀起你的蓋頭來(曱甴#165028)你隻奶共曱甴幾時中肺炎死?

冇記錯個總統好似本身已經係獨裁者
而家仲要親中親俄

祖國脫歐脫得好

屌你老母匈狗

匈牙利回歸祖國

匈牙利特別行政區

匈牙利快啲脱離歐盟，直接併返入俄國成為匈牙利省啦

扯貓尾，匈牙利做醜人
咪話我話

今次唔係真都可以改名叫匈奴, 做支那奴僕

特區護照可以自由去匈牙利

中國人好中意講匈牙利祖先=匈奴=中國人

中共出名有 錢收買人, 做白手套

口交部：匈牙利姓匈，與匈奴同根同源，所以匈牙利自古以來是中國一部分

翻舊post嘅巴打都好厲害

邊個再去匈牙利旅行就係鬼

仆街

匈奴

善用起底功能
呢隻仲要唔洗翻到底，最近幾個post已經露底係藍屍狗或者係5毛賤畜

歐盟上月22日就中國侵犯新疆維吾爾人的人權作出制裁，匈牙利當時不情願地支持歐盟制裁，但形容行動是「無意義」

無意義又唔做

有意義 都係唔做

屌你老母 國際戰線去晒邊 着晒火未

唔係唔岩傾嘅咩

仲未block 咩

咁武漢武炎發原地、大頭奶粉、毒蛋、毒食物消息要tag多d匈牙利先得了

仲有d對商家收割、中國公安拍片指正中共、碩士生月收入3000、等等

睇匈牙利市民對中國毒物仲有咩信心

縮返入你老母個閪度啦

請所有人見到
五毛 藍絲狗 小粉紅 pr 就Follow and block

五毛 藍絲狗 小粉紅 pr 出post
就盡情入去屌佢地老母and篤佢地身份

完全封鎖

你老母比狗屌緊呀仲講咁多野

我會員編號2000內都唔知喎
邊個會員編號50000內既知講黎聽下條柒頭係咪歐盟公民

#2條友講咗咩 完全封鎖咗睇唔到

有啲巴打回覆都起到超勁

啲什麼世界組織真係好戇鳩 , 支那用你制度去破壞返你個制度

立場差咁遠，勉強冇幸福啦，不如逐佢出歐盟啦

回覆都起到真係勁

我淨係識用起底功能咋
所以有啲太空account我判斷唔到

都叫咗你跟醫生指示食藥
又復發喇

連口頭批評都比臭閪国阻止
臭閪国係要屌的

仲有中國一帶一路既詭計
比匈牙利清醒下

澳洲咪人辦囉，要奶到連個港口都割讓埋先知錯

一講資深會員即刻睇下係咪3 4位數
點知

50000都資深啦
個陣移民潮一晚都好似已經走左10000過黎

其實匈牙利人係歐洲惟一黃種人為主嘅國家，同其它白種人為主嘅歐洲國家本身就格格不入。

有中國人喺晚清1908年寫過本科幻小說叫《新紀元》，内容係：

「小說故事發生在1999年的中國。當時中國已實行君主立憲制，兵強馬壯，經濟繁榮，被外國竊取的領土也早已收回，世界各國畏懼中國。中國皇帝趁機要求黃種人國家和附屬小國改用黃帝紀年。但是獨、弗兩國拒絕，並聯合五大洲白種人國家抵制中國的命令。而歐洲的匈耶律國有三分之二是黃種人，三分之一為白種人。黃種人要求該國使用黃帝紀年，但白種人反對，並與黃種人發生衝突。白種人國家藉此出兵干涉，匈耶律國請求中國出兵保護。中國皇帝派遣黃之盛率軍救援匈耶律國。黃之盛利用科學武器擊敗白種人聯軍，解救匈耶律國。白人國家被迫求和，並與中國簽訂不平等條約，白人國家承認匈耶律國為中國保護國、向中國賠款、允許孔教在歐洲傳播、承認黃帝紀年並不許干涉願意使用黃帝紀年的國家。

當時恰逢清朝末年，清朝屢遭西方列強侵略，作者面對現實的無力，只好通過創作小說來替中國「報仇雪恨」。」

呢度嘅匈耶律國就係匈牙利，所以匈牙利親中就人種而言真係唔出奇。

會員編號：165028
會員名稱：掀起你的蓋頭來
註冊日期：2018年1月1日

【狗隻】
事蹟：力撐港共防疫政策。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：支持食早餐要用安心出行
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：支持政府用藍牙tracker監控手機MAC address
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：對手足幸災樂禍，話暴動手足「知恥近乎勇」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：認為共產主義都冇問題
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：先烈周同學未過身之前，嘲諷周同學可以捐器官
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話討論血棉多餘
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「連登仔又學人做人權教師爺」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：緬甸人被打壓,佢話「唔好再抗爭啦」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「周街都貼連豬搞到心都煩哂」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「我而家見到黑衫蒙面阻住我架車都唔出聲屌佢地
作狀支持佢地俾個like 等佢地放行
」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「因為我當時太驚又怕死
所以同其他乘客撞你（勇武手足）出門口」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「好怕d勇武派 街上面見到佢地都會避之則吉 怕會招惹埋d警察」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「一直唔明白你地搞抗爭做咩」
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

出手教育匈人

係寶達post見到完全封

講真，加泰獨立，票都投埋。點解西班牙EU就唔係削弱侵害加泰人既自由？

同希臘一樣，搞到債務危機都係自己攞黎

佢之前叫乜鳩英雄果陣講既野仲仆街，真係要cap 都有排cap

一早block左
唔係你我都冇留意

你都資深咁我係咩？

匈牙利接近獨裁嚟

我只知道佢係柒頭

係唔係呀
又無記錯

正想講 之前去過個度睇佢啲歷史

你條臭閪蚑賤蛆老母俾鄧炳強拉去慰安記住唔好理咁多

當年匈牙利反對歐盟接收難民 搞到俾人制裁
你班花生友反轉豬肚

歐盟最高司法機構歐洲法院周四（2日）裁定，自2015年難民危機爆發後，波蘭、匈牙利及捷克拒絕接收和安置來自中東及非洲的難民，違反歐盟法律，三國或面臨罰款。

中共以前都係，得手後反轉豬肚

拒收難民還拒收難民，奶共還奶共，兩回事黎
而家呢個post有人屌佢唔肯收香港難民？

政府奶支但人民歧視亞洲面孔

無人格巴

而家個大潮流都幫唔到d咩，由佢啦

歐盟

噤弱智既組織根本就唔 work

心諗點解禁唔到留言睇
原來一早完全封鎖左

歐盟中大把人係咁,只係匈牙利比較明顯。

所以呢？習賤平啲仔女全部都係外國公民啦

歐盟遲早解體

中國匈牙利

個聲明係包括埋支持接收「高質」香港人計劃
匈牙利點會支持

Block左十世

五毛你改性改名都無用，一早已消失係我既視野。block 入黑洞

歐盟呢啲戇鳩組織幾時解散

中國匈牙利市快D引入科興

一粒老鼠屎攪和左一煲粥

杯葛匈利牙產品
包括鵝肝同埋酒

右派嚟，預咗

歐洲冇國家想佢解散，大國想用佢攞多啲地緣政治優勢，細國就想攞着數

之前又話匈牙利唔左膠
宜家搞乜？
係匈牙利政府on9
定係匈牙利人民？

歐盟入面只有「德法」可以稱得上大國

就係因為佢係右，所以先唔理外國嘢，因為想攞着數而留喺歐盟，但就唔同意歐盟一啲較左嘅嘢